有隻波波飛左去我屋企

點搞

找錯處？

收留住先

請問波波在哪

邊到

第二張圖搵左好耐先搵到隻野
屌你老母依家考眼力呀？？

細過你條J .. 搵唔到喎Ching

養佢等佢變成大比鳥帶你周圍飛ok?

加餸

真 考眼力遊戲

好撚生猛

Where is wally

第一張搵唔到

第一張搵唔到
有無人圈一圈佢出黎開估

佢入黎避風雨呀
落完雨先趕佢走啦

原來第二幅有，搵到了

佢係想走多d

右上黃色膠袋隔離啲碟度

屌我用左幾分鐘搵頭兩幅

企左係啲鐵碟到

屌你老母 Where's Wally

Btw 佢似人地養開
綠bb 相思雀？

唔知
唔似麻雀 我浄係知比佢撚緊

見到了

聽朝訓醒會唔會成屋雀屎

佢唔會咁對我掛

禽流感呀on9

咁借宿一宵係要比d租金既～

試下餵佢

考眼力咩

搵精靈球捉左佢先啦
好快進化做周柏豪
之後就fatfat

堆留言有趣過個post

幫樓豬開估

第一張

第二張

唔理佢了

lm

難搵過wally

驗眼post

梁國雄議員

屌你樓主係咪唔撚識用相機個Zoom 制

不如影多幾十幅之後出本書叫做 「Where is 波波」啦

樓主要紅了

一有波波屎就出事
好易有禽流感

上車大計

用精靈球啦 唔係要教呀

呃負皮

0正皮
笑撚死我

厲害

變左驗眼post 無人理樓主

where's wally?
屌你幾千蚊買部電話 zoom in黎影都唔識

隻字一半正體一半殘體係乜嘢玩法

仲難玩過Where is Wally

第一張唔開故真係搵唔到

要扣到少過半血先

開窗門比佢飛走 攞野趕下佢就會走 你可以自己決定而家定聽朝先趕 不過啲雀屎都幾核突下 要留意
唔好餵野食比佢
一嚟你唔知佢食咩 例如種子/蟲/雜食
二嚟日行性鳥類夜晚唔使食野(頭盔 我唔知呢隻係咪日行性) 不過就算唔係都唔使餵

p得好假

眼力遊戲

圈鳩佢出黎先po啦
利申:盲撚

點搵

過咗七月都仲咁猛

原來第一張係有

笑死 第一張仲未搵到

屌

你唔講真係搵唔到

成個post好正

好打意啊

笑撚死

半夜三更笑到我停唔到

黃眉/黃腰柳鶯 開個窗會走架啦

一睇就知樓主唔識影相
呢啲人影相有個特徵
就係會將目標放喺張相正中
只要將張相正中個點放大就搵到樓主隻波波

比左正皮

加餸 食乳鴿

我都試過 臨走前仲係咁屙屎 搞到我屋企成地都係屎

我媽子影相都好過你
樓豬繼續努力

呢個仲易搵過第一張

Finding ballball

真係好撚難搵

第一張難搵到

通常呢啲發動技能post都爆正評
樓豬檢討吓

笑死

頭兩張好難搵

黃眉？

波波在哪兒

樓主屋企個格局好熟面口

有時雀仔受驚都會驚到瀨屎瀨尿。

樓主隻雀而家點呢請問

搵隻波波

第一二張圖介紹番，廚房

你老師未喜羊羊都有老翻

巴打好勁 真係可以做偵探

D雀好撚恐怖

比啲麵包佢食~ 養住先~~

留意返username其實係我本人嚟

揾自己實快

仲未搵到

放大張相搵搵下發覺樓主屋企用沐浴露洗碗

會死 咪搞

喺未清楚隻雀咩習性食咩嘅時候就咪亂餵野啦

有無最新消息？
隻雀有無便便？

睇死樓主都無雀粟~

冇雀粟咪唔好餵囉 有咩問題
本身麵包已經難消化 雀仔啲腸胃係好難消化到麵包蛋糕呢類野 如果係幼鳥更甚
一隻雀可以一日唔食野
如果本身有病再餵麵包只會弄巧反拙

樓豬嗰隻應該都飛走咗啦

我屌 你唔開估我真係搵唔到

on9

係咁幫佢打卡做乜鳩 捉住佢放佢走啦
唔係雀都驚呀嘛

唔識唔緊要 駁唔到就自摺啦屌你老母

走撚左好耐啦

揸ga

以前養果隻會比我捉住幫佢 r 痕~

頭兩張笑死
細到

眼力大考驗

要學飛行先得 好似第六關先有得拎

渣架

樓主偽毒

屌你老母考我眼力

痴撚線用dove洗碗

洗潔精來
老母話咁樣好用d